其實Bob(牙Bob)算唔算係主持界嘅莫扎特?

佢掌握場面恰到好處
做電台都係, 佢份人本身夠正氣, 教訓人幫人解決人生問題好有說服力
聽佢講野係好有層次

唔知咩事俾林敏聰星左兩巴個光頭bob?

右兩巴無星?

曾志偉接班人

佢個龜頭唔得